Задача: Поработать с оператором switch

Что конкретно надо сделать:
1) Создать файл "answers/task-07.php", в который будет передаваться один параметр -- число от 1 до 12 включительно. Это число понимается как месяц года (1 = январь, 2 = февраль, ..., 12 = декабрь). Нужно вывести время года.

Примеры:
    php lesson-2/answers/task-07.php 1
    Зима

    php lesson-2/answers/task-07.php 3
    Весна

    php lesson-2/answers/task-07.php 6
    Лето

ВНИМАНИЕ: IF -- НЕ ИСПОЛЬЗОВАТЬ!!! Задание должно быть сделано с помощью оператора switch!!!

2) Протестировать файл командой "vendor/phpunit/phpunit/phpunit lesson-2/tests/07-Test.php";